［補習撚請入］想知依家啲大型補習佬幾錢一個月

事源就係咁 因為今年考完dse 都想為未來做下打算 而我其實本來想做日校老師 以為每日只要派下功課、改下卷、教下書咁就又一日

但點知琴日我同個補習阿sir（小型）傾左陣 發現原來做日校老師有好多制肘（佢做過日校老師幾年）例如啲科主任會逼壓啲新黎/後生既老師、又有隨時比人炒既危機 但反而做補習會賺得多過日校老師好多 又唔洗比教員室班老屎忽壓住 所以想問下各位巴打 做日校老師係咪真係咁多辦公室政治 同埋做補習佬一個月大約搵到幾多

利申：主要想知個啲出名既補習老師（如yylam/billy ng）同唔出名既補習老師（如現x/英x個啲）既薪金可以差幾多

辦公室政治呢啲嘢周圍都有㗎啦

做日校你要搵教席......

做補習你要搵客.......

睇你搵到咩至算吧